坐緊監有冇得投票區選？

比人拉咗都有得投
9比唔比係另一回事

天琦會唔會投